星期六商場多人到呢

平時放工都唔見咁多人
間間餐廳都坐滿
記得入元朗消費黃店

香港人唔識驚